疑似中學校長同人Facebook網上罵戰

做教育既同工都會有留意某D Facebook page，例如： 教師心聲 同 教育界黑店實錄。

教育界黑店實錄都係一如既往有新既投稿，但其中一個投稿好撚熱鬧，有成70個留言，於是咪係食下花生。

有人投稿講長洲某佛教校長d仆街野，其實無乜特別，都似係現職爆下大鑊。點知最精彩係d留言，當中有個死忠名為史立德同人互屌，再睇睇下原來自爆左自己係校長。

本生諗住食下花生，但見D 言論仲衰過小學雞，原來呢d人都做到校長，唔怪得教育界咁多怨氣。
詳情自己search 呢個page
Btw, 6月頭應該又有大量招聘廣告，如果自稱係勇士，可以試下寄CV。

仲有無人想爆下其他學校校長既野希望更多人關注其他學校校長仆街野

利申：曾經比條撚屌係沙田教過，果時做學生已知佢係一名大仆街。

咁老仲咁小學雞

最尾嗰下自爆真係笑死

笑到on9, 心諗個死忠咁努力保護，原來係本人

做得校長都唔細得去邊...
啲comment好似小學雞鬧交咁

係咪姓李？

睇唔出邊個point證明佢真係校長
最後果幾個留言似係互相嘲諷咋喎

應該係

一黎好人好者點會用分身ac同人嘈，二黎講d野都唔make sense ，咩長洲居民三十幾年就熟學校d野？護主到咁除左係校長本人或同校長有關嘅人都幾難講得通

睇page見佢係同人互屌，最後比人問咁熟學校係咪校長同埋串佢同689熟時，條友答過獎。都似係自爆

真係好小學雞 人生攻擊鬧人肥婆仲咒鳩人

身為校長都咁鬧人，咁冇文化，讀屎片黎？

如果最後證實呢個人真係校長的話，呢種人就真係誤人子弟喇，為人師表連品德都咁低下，重要係一校之長

Google同我講，應該係。
你識佢？

李卓興

發夢有人同我講，條友以為沈老校退休佢就有得坐正做校長，點知黎咗個空降嘅 於是自己死死地氣去一間就執既學校做校長

利申:都係沙田友，勿相認

人如其名

童軍成日同女學生走好近 又車埋返歸

我果時無玩，但我都有聽講過。同埋成日聽到佢講話自己識咩高官達人，心諗關我撚事咩
估唔到佢衣家由沙田衰到去長洲

佢果時係沙田已經柒到出曬名，成日話自己識出面D大人物，恨左做校長好耐，最後俾人流放左去長洲

李卓興，哨牙佬，吹水王，認屎認屁，九唔答八，講野副眼鏡跌落黎，成個變態佬，去撚到邊都係咁黑人僧，點做到李校長做左幾十年人，平時自己見到d閪人應該都唔想理，都唔想自己成為佢地，正常人會咁諗啦，但李卓興偏偏可以做到最閪嗰個，一d常識都冇，笑撚死

點柒法
雖然睇樓主堆Facebook 對話都feel到柒

巴打你係佢以前d學生 ？

中二比佢教科學

對佢冇乜感覺，唔係話好僧佢，只係佢太撚on9，可能佢有機會見到自己有幾柒

過左咁多年都重咁憎佢，睇黎佢都真係幾仆街

柒同on9跟本就係佢既基本，仲有既係，佢把口係好撚臭，唔單只係嘴賤果種臭，而真係對環境有污染果種臭。果陣佢教我數學，隔好遠都聞到好臭
Btw 有無人覺得佢除左眼鏡好似森仔

先拋磚，果陣佢自己認為自己好叻，但講錯野，比我個fd笑，最後老羞成怒，兇我個fd話要踢人出校
但全班都聽到佢柒在先，先比人笑。
爸打仲有咩野佢既柒事

人哋自稱覺光PTU

睇d廢老老師嘈交
d用字好kam

乜野佛系團體佛系中學

長洲有兩間中學，你search 一search 就知暗指邊間

岩岩 Facebook 教育界黑店實錄，又有幾個投稿對佢 睇黎佢真係得罪人多

想像力豐富，所以係黃絲帶？
咁講法好多藝術家都係黃絲

典型廢中，說話唔岩聽就話人黃絲

話說喺Facebook Search到學校個page, 見到相入面啲老師...睇嚟校長都幾識食

請問，關留唔留人咩事

睇fb page 話搞埋非法留宿咁嚴重，係既話真係要查下喎香港做校長真係可以無法無天？

佢一入長洲，大部分舊老師走曬
好多舊老師都好好人，唔係好似佢個傻閪講到咁

係沙田已經知道佢不嬲都係傻閪黎，成日自以為是，覺得自己好勁，人地就垃圾 果時佢都成日背後講其他人是非

好似愈來愈多野爆咁，真係唔知佢呢排又攪咩，又得罪咩野人

發夢夢到佢喺長洲搵舊生返工，之後拖糧，要老師幫佢出

有真長洲人爆料，睇黎要買定幾包花生

有一次早會，佢屌鳩我哋家長
話做漁民有乜用？
但長洲大部分人都係漁民，即刻引起勁多人不滿
過咗一兩日即刻上課室講道歉聲明，話自己冇講

街外人同家長成日笑鳩啲學生同老師唯恐天下不亂
高層同校長最正氣
其實反而最仆街最邪就係佢地
去到有老師跳個陣先如夢初醒
校長高層妖氣衝天絕對有家長同公眾份
無一個教棍是無辜的

下，咁都得？乜佢d學生同收生來源唔係好多都來源漁民家庭咩

其實家長可以掃上教局
有幾樣野一port即收皮
1.歧視
2.分化
歧視可以送埋佢上平機

住得長洲，十個有八個都漁民啦
聽講依家有好多係大圈仔，同埋有問題人士

應該好多都出去香港讀啦，出面咁多位。同埋為內街坊都知佢d仆街野邊敢送個仔入去讀

想落長洲揸大旗？冇咁易

咁多名唔用
點解要用史立德
乜史立德都有fans？

我明你意思，不過未必同能力掛勾。一朝天子一朝巨，想換血，換d聽話(靚女？)咪要用下手段迫走人

有冇人知佢去左包山之後架二手Benz 放左係邊

師兄，大批老臣子走唔一定係關能力事，有可能係上頭嘅處事方式令你唔想留低，點解你可以一黎就咬定班人係比人抄 ？你自己打工都想跟個好老細喇，個新老細衰，大家都頂唔順，同時又搵到新東家嘅咪成team走囉，好多公司都係咁，唔一定係能力問題wo

做得校長eq咁低

大把校長中廢老咁

李卓興條仆街
以前喺sports day屌尻我坐咗去第二度
我唔撚順氣同佢嘈 佢準備轉身行開
突然有個膠樽喺上一行跌落嚟 佢屈尻我發脾氣踢水樽
On99又話自己識乜7警司
屌你老味笑撚死我 見我一直撐到行話冇做過佢屈尻我
之後突然180度轉軚好好語氣咁講話可以俾我坐呢到
癡撚線
利申：慶幸冇俾佢教過 但喺沙田出名教畜
Btw 一個po引咗咁多同校師兄弟出嚟

史立德=李卓興？？
仲有冇多d料爆關於包山佛系間黑店？

條友個樣

，再爆多d

屈人係佢老人家既本領，成日大聲講自己識咩黑白兩道係佢常用既技能

乜個page唔係有人爆料話兩年加埋好多舊人辭職，唔係比人炒wo
咁個工作環境唔適合自己，辭職又有咩問題？幾時演變到辭職=能力低/廢
同埋成個post都係討論緊一個身為校長既人係網上用咁既言論同人對罵，做乜會拉到舊人係廢？

痴撚線

諗返起佢用盡全力刷沈老野鞋，以為有機會坐正。點知黎個空降呢下好心涼

其實呢，當你有能力可以揀工做嘅時候，你真係可以一唔鐘意個老闆就轉工，唔一定係能力問題，唔一齊合作除左表現，大家工作模式同方針合唔合拍到一睇就知，不過你連咁嘅現象都未明，一係你就無做過野，一係你就真係你口中講嗰種能力有問題無選擇資格嘅人

Btw 其實你個講法唔係話錯得哂，如果離職老師係三兩位的話都有可能，但而家係大量教職員係兩年內都頂唔順佢要走，會唔會係全間學校過半老師都係呀？咁樣都重可以賴係人地能力問題 ？

有能力 就唔會上facebook 對校長對鬧啦！
你講緊啲老師？邊到有對鬧？
同埋對鬧跟自身能力有乜關係？

你連長洲垃圾 學校教唔掂 你仲可以去邊度搵工啊？？
你理解能力係咪有問題？樓上咪講過好多次，辭職唔做，唔一定係「教唔掂」，可以有好多原因
教學理念唔同都可以辭職，中咗六合彩都可以辭職，睇唔過眼個教畜校長唔想幫佢做嘢都可以辭職
點解你一定要將辭職同工作能力成正比？
唔通個個都要好似你咁諗，就算上樑on9，都逆來順受做奴隸？

整走晒包山中學啲好老師唔走嗰啲都要好慘咁陪佢顛btw 上個星期日嗰個開放日仲世界級

又係長洲人？個開放日係點？有無料爆

唔使覆喇，條友一係就無做過野，一係就真係無得揀比人撚開嗰啲職員仔，完全奴隸心態，成個職場出問題就死都要屈係職員問題，無討論落去嘅意義

之前我送條ex返長洲讀書，本來想食埋野先返學校，佢見到我地就行埋黎拉走我條ex，之後係條街到講咩黑白兩道都識，又話下次再見到就穩人的我出長洲。
呢個可能係我見過最撚屌既校長。

讀書讀到連人地私生活拍拖都唔俾，重要管個唔係佢學生嘅人 ？你有無即刻屌鳩佢 ？

嘩，果時佢係覺光已經係咁去到長洲都係咁，當自己皇帝

史立德 你去左邊呀，好想睇你係facebook同人互屌

仆街就grad 準備做老師 如果撞到依啲校長我點算好

中學校長當街當巷恐嚇唔講以為佢係長洲島主土皇帝

痴線，重要恐嚇人，人地入長洲玩都唔撚俾，唔講以為佢長洲地主屌點知原來係個校長仔

唔好醜化森仔好喎

人地自稱同梁振英食飯，緊係要惡過隻狗

呢種人你屌佢都冇撚用，但佢唔比我條ex去食野果下真係火都黎，搞到佢胃痛左一晚

拉走你EX 硬係覺得佢係想乘機抽水
條友係咪有D變態 聽上面D人話佢淨係請後生女老師
應該都有D怪既性癖好
BTW仲要恐嚇你

果時佢學校D學生教我果ex食煙，我打去踢爆佢地食煙地點時間，佢竟然係咁話冇呢種事，冇正視過，後來我ex話佢係班到同人講話有人針對佢間學校，係咁盤9學生問係唔係佢地識既人

拉鳩佢啦
自稱三合會

我ex話佢係學校就係咁了D女老師傾計，拍拖就夾硬拆散人，試過有學生拍拖佢見哂兩個人父母

識玩一定拍佢片

推撚到個上報屌佢老母

即係點仆街法？
成個po淨係見到佢小學雞
仆街野呢

哇講到長洲都唔比我出去，一陣打爆我部電話都似

你望返我親身經歷

果時我ex入學校camp話晚上半級學生係到食煙手，但冇人理

上面已經好多野

邊個camp ? 學校page 有無相

睇黎佢控制慾好強
佢心入面；所有女學生同女教師都係我既

正想講
睇怕條咸濕佬係想搞哂全校既女學生女老師
佔有慾強唔抵得人有女

我又覺得奇怪，憑咩食野都唔比？非上學時間，學生嘅自由老師校長有權去干涉家咩？你地又會咁聽話真係唔食

佢又諗住搞大龍鳳，點知冇乜人入過嚟 ，開幕典禮仲要係一個小球場（大約半個籃球場）度搞

你可以參考下d圖先，上面有講佢行政上都有d仆街野

再唔係可以入呢個page睇下，尋晚忽然多左好多人爆料屌佢

唔怪得咁想做校長啦
以前係沙田做未做琴最大，忍左咁多年，難得有位做，即刻狗衝

叫d 家長點放心子女入去讀有冇教育界人士講下有咩途徑投訴/舉報呢d 人

入面仲爆話疑似違法攪宿舍，乜咁多野爆呀
參考下D上左新聞既野先

佢拉走左我ex返宿舍

咁恐怖 有得夾硬拉走人既咩

吓？宿舍有門禁？如果唔係憑咩逼人返去

我ex果時話6到8個訓一個宿舍，因為佢都有訓過， 個宿舍叫做碧濤軒

唔知佢 記得果時係7點幾，但佢D學生晚上可以出去幾個食煙架喎

屌好似好正咁，我都想去讀

你地真係太年輕，咁都比人拋到嗰時

好撚記得個蝗妹同條長洲仔仲有個柒頭肥仔導鳩我ex食煙，有哂佢地ig

仲試過同我ex講：其實學校係因為唔夠人先畀你哋入嚟讀書，因為可以拎政府資助，到佢想讀vtc個校長唔畀佢走

呢樣唔出奇，間學校已好少學生，走一個＝少左政府錢。仆街校長可能明知你EX想走都唔會放你EX走，走左咪令作學校少左錢，到時點向校董交代。

最搞笑係條條女入左去就同男朋友分手之後係學校食仔巴打可以試下，果時我ex話D女好易入

呢個真係教畜中嘅萬獸之王

土皇帝咁西利，一陣出唔返長洲點算

廿幾歲了，無得試了

原來宿舍係一個天堂黎，唔怪得違法都要攪

住左30年長洲 = 了解長洲
老屎忽理論

巴打有分男女架不過星期六日一定好精彩

我住撚左香港20年都味撚了解到香港

有架

住左20幾年沙田，都睇唔透沙田。一個自稱所謂住左30幾年既長洲人，仲話好留意學校發展，心諗一係護主犬，一係校長本人。
真係On9係佢既基本，一句過獎就自爆左

Mr . A

新re2重有無用刀仔全破

唔查資料，香港有幾多個島？

搞大佢
Btw當然唔係叫你自殺

岩岩同朋友八卦下，聽佢講呢個人曾經開大會對住新人講話長洲人自大固執，好難溝通，仲話長洲人淨係識留係個島入面，唔知出面發生咩事，但又要靠長洲班學生搵食

屌 咁撚自大，似足佢風格 有本事唔好收長洲學生丫麻 如果係真既話，開大會應該有住長洲既在職老師，佢地聽完真係唔知點

佢話圍內好多人一直都不滿佢，想睇佢收皮好耐

兩日爆咁多日，由沙田爆到去長洲睇得出佢做到邊黑人憎到邊

無乜幾多個可以有佢咁黑人憎
利申 俾佢教過勿起底

有無多d料爆，好有興趣想睇

有無d咩分享

Btw人地咁多個學生點起你

你有無比佢用Benz載過先 佢車牌係咪HUxxxx

佢架爛鬼黃色跑車鬼係benz呀？當年佢好中意車女學生㗎

利申：舊生

根本就係沙田校友個個都知

係咪叫卓興

ed山寨王成世人生活係同一個圈子裡面

佢仲話自己係臥底
叫我哋返學小心啲
行為檢點啲

當年就係入咗佢嗰啲制服團體
佢會拉埋幾個女同學同啲女同學講
「條裙改短啲，改窄啲，步躁會好睇啲」

呢個明明係佢msn個名

又比人打瘀個頭
以前就比人打到爆眼
好彩當年無蝕底摑過佢兩巴
因為係女學生 佢無記我任何缺點之類
呢條死淫蟲

嘩屌，你唔講我都唔知佢係制服團隊咁。唔怪之得當年係沈老校面前咁積極攪童軍，又可以擦鞋又有得抽女學生水

佢明明就係搞交通安全隊

我果時童軍佢又有攪，紅十字會又有攪

嗱嗱嗱，唔係話邊個啱邊個錯，早幾年高登仔又話老師係校外做返自己講粗口冇問題嘅？而家校長私人時間做返個仆街仔又唔得？

講粗口同咒人早死係完全兩回事黎下話？咁都唔識分？

同埋係比人爆佢黑材料在先，然後佢咒人早死已經唔係校外講下粗口咁簡單

我完全唔識答，將言行不檢同品徳心地差相提並論

係咪呢間？急聘

應該係，學期都未完就請人

lm

唔知岩岩grad既英文系女女有無得即刻in

柒少陣啦卓興

原來係傻鳩興哥

校長又有得請後生短裙miss教英文，做長洲學生真好

證明d 老師忍無可忍正常小事都會捱到完學期先走

屌 條友每逢搞典禮開放日個啲都好似做show咁係咁邀請啲大粒野入嚟
做得唔好又要係咁屌佢地 啲老師好大壓力
呢年重要同啲大陸學校搞聯誼煩撚死班老師

好多kk舊生

班老師會唔會用哂d 時間搞呢d 無謂野，影響教學質素

教學質素就冇咩影響嘅
不過就feel到佢地好撚頹好撚攰
未畢業個陣都自願留低幫佢地手 畀佢地早啲收工抖下

唔係衣家舊既走得就走，換曬做新人[後官]咩?

緊係啦，大家都受過李卓興獨特既"教育"

係呀
但我諗新個啲做埋今年就會走人
上年都係成批新人入嚟 過一學年就成批走晒

其實咁樣好影響d 學生喎，如果係高form 準備緊公開試既話

師弟

條友最興話罰你記你過停你課
上堂叫你落訓導室停課（諗住喺同學面前要你柒）
落堂就去搵個學生道歉跟住乜都唔記（驚比人打）

我記得佢好鍾意屈人
佢想屈你果時，明明做都無做過既野，佢會好似審犯咁對你會大大聲同你講: 我有證人
之後唔夠你講就話你對老師無禮，趕你落訓導室

長洲有邊間學校校長唔識警司

呢家同國民校長fd咗

發夢聽到，以前喺沙田已經聽過佢好多是非， 條友成日借啲意黐埋啲女學生度… 仲有好多好多， 就算我自己冇畀佢教過都聽到勁多關於佢嘅是非，例如：好鐘意擦鞋， 想上位， 上堂教書口水多， 成日話自己識好多高官

當年有個代課老師話 條友想黐埋佢度，擦佢鞋( 因為知佢人脈廣濶) 但個老師知佢想點就唔撚理佢

利申：沙田舊校

佢做老師個陣已經犯眾憎 而家成個ig都見到有中同屌柒佢抵死啦
低form個陣仲要分化我同我朋友
冇啦啦話我個fd好賤會對我造成壞影響
又話我個fd同佢講我壞話 叫我帶眼識人
我心諗 就算講都唔會同你講啦你邊位
點知原來佢都有同我個fd講同一番說話
未見過啲咁嘅老師 雙面狗想全世界覺得佢係唯一嘅好人

有個受害人，係ig po 左佢以前點樣濫用老師權力，去騷擾佢😣😣死🐶公，又禁固，又上埋門

有冇咁多bkk人係到

唔同時期者師妹
據我了解嘅應該係:
Red Cross > 童軍 >交通安全隊
因為譚sir走左先想搞埋童軍
佢仲曾經想接手埋全校制服團隊 唔知最後有冇成功

哇屌 勁撚仆街

有無相關文字?

屌!我都有聽過佢咁做，成日想拆散人地朋友圈/情侶

真定假呀，聽你地咁講 條友為人師表，好痴線喎

其實有無記者朋友會報導下呢啲仆街教畜嘅行為
追咗咁耐post，愈嚟愈多過份嘅嘢爆出嚟

卓興要上位喇

黎個整合先，
1. 身為校長，比人發現/自爆用分身同網民互屌，當中用一惡毒說話咀咒人
2. 係學生面前自稱認識黑白兩道
3. 用私家車，車女學生返歸
4. 喺長洲搵舊生返工，之後拖糧，要老師幫佢出
5. 一到長洲上任就迫走曬學校既舊老師
6. 干涉學生私人活，恐嚇學生的另一半

有無人繼續補充?

屌佢估撚到佢遲早俾人放上網
以前沙田嗰陣俾佢教數學...有個朋友差一分合格，佢同我朋友講話我實保你喎，之後喺試卷加咗0.5分，四捨五入就會合格。

點知成績表派咗出嚟，個0.5分唔見咗

自爆自己係undercover

唔好比佢停
歡迎 繼續爆料

真係屌佢老母，岩岩女朋友話我知，佢連D唔識的女仔都會約佢入長洲食飯，好在我女朋友冇應佢

佢唔係有老婆既咩

佢份工係教書定食女

以前聽過好似話離咗婚…之前佢忽然無得再帶交安都係因為在一次交安outing食女，驚動咗交安果便d高層

咁爆！？咁我明佢點解係bkk無得坐正

大佬，眾所週知佢無料扮四條，只識擦鞋、搬弄是非，以前企喺青蛙隔離成個小李子咁，根本無同事中意佢，學生亦唔buy佢，唔好話做校長，副校都無可能啦！

發夢聽過有kk學生話唔like佢，用5蚊銀界花佢部黃色跑車，佢嬲到hihi但又捉唔到兇手，當年科技又唔係好發達冇CCTV影到邊個做，唯有周圍講自己「黑白兩道都識人」，又話知道係邊個做小心d呀blah blah blah，點知最後烏蠅都捉唔到一隻

佢自己都一早講咗，話老沈一走，佢都會走。根本間學校冇人鍾意佢，冇咗個靠山仲唔急急腳走咩

照你地咁講呢位校長黑白兩道都長期識人要轉工都唔愁冇工開

沈老校一日未走，佢緊係要表現到最忠誠。可能想博沈老校走前提攜佢坐正可惜一個個空降就破壞左佢既夢想聽師弟妹講，話李卓興成日同佢地講自己係bkk既助理校長，都睇得出佢係好想做校長。
Btw, 咩野叫助理校長？ 副校長就聽過

興哥，求下你做人唔好咁柒咁低莊
早兩日比人爆料，今日就同區校長比人爆，你會唔會明顯左d?
傳送門

就算佢爆其他人衰野都cover 唔到佢想食女同恐嚇既行為

你個EX?係我就爆多D淨係識恰自己學生

上面爆左好多啦巴打我宜家都有風險呀， 我講嘅嘢全部都係發夢夢到架

餘下交沙田既處理

佢唔係以為同你個ex講下，呢d爆料post就會完下嘛？ 智障都知唔會
咁on9點做校長

極邪惡呢到有冇記者？

可能阿校長識罵白兩道搞掂連登呢驚驚了

諗起個校長谷住谷住面都紅哂 剩係敢屌自己學生去發洩就好好笑明明自己做錯野在先

佢以前係BKK成日個頭無啦啦瘀左定唔知爆瘡同埋眼爆，唔知睇完會唔會激撚到爆

條柒頭應該都就快見報 再恐嚇人都於事無補

幾時上大台的東張西望

推

佢短頭髮但好多頭皮

做咩停曬手

落完訓導 一知係哨牙仔叫落去既 轉個頭就比人放返走啦